（圖）天文台發出一號風球

左邊條女個頭同右邊調轉就

點止1號球

3風號風球會點

我左右都要，見字Pm Me

3號啦

條女見到自己未

揭起黎奶

一號波